Тестовое задание: разработать игру “Стрельба из пушки по монстрам”.

В игре реализованы сцены загрузки, меню (новая игра, улучшения, список рекордов, титры, выход из игры) и игры.
В игровом процессе монстры спавнятся с заданным интервалом, который уменьшается от количества всех заспавненых монстров.
Имеется авторасширяемый пулл объектов.
Апгрейды: Увеличение силы выстрела, Увеличение пробивной способности снаряда, Уменьшение скорости перезарядки. 
